【LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

衞生署及醫院管理局下午4時30分在中環統一碼頭道三十八號海港政府大樓二十五樓政府新聞處新聞會議室就新型冠狀病毒感染個案的最新情況舉行簡報會。

衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君和醫院管理局總行政經理（病人安全及風險管理）何婉霞將會出席。

準時開始

#51

香港跑出超越星架波

#41
43歲
冇外遊記錄
TM紫田村
之前睇過私家醫生
2月12入TMH

同過13個人食飯
第47宗都係喺13人入面

中肺炎都要見客 仲要三個

兆康

得咁少人有事

又有得醫

罩都唔想帶 慳番d錢

4個危殆
5個嚴重

最緊要人有事

每日一蚊一蚊咁升，RSI好弱，係時候食糊

40個情況穩定病人
如果符合準則 會陸陸續續安排出院

係囉 咁撚弱雞
靠哩隻嘢支爆就死得啦

玩撚完

會安排拎血清

冇初步確診/確診個案涉保安局人員

康美樓百幾人檢疫緊

鑽石公主號
有8個香港人確診

康美樓氣喉嘅gap／沙井sample全部都係negative

係咪都係07單位

邊間保險公司又唔講

頭先係未話#45 轉差?

唉，屌

47宗點中都唔搵?

#1條仆街俾錢啊屌你老母！
有冇人有ppe去追數！
仆街支那人！

hongmeilau

係

咩保險公司 ????
我miss左

快啲傳比何妖

同一棟 希望佢好返 但又唔希望佢返黎

何妖係良田村

同一棟

個記者係咁即係即係即係即係即係即係即係即係即係即係即係即係即係即係即係

有同日本跟進鑽石公主號

康美樓消毒工作完成

良田村已經中咗一個

衛生署：問返內地及政制事務局啦 唔關我事

今日是紫田定良田啊？尋日良田是一確診一懷疑喎

六合彩又唔見我咁好彩

個記者

嗰三個客

鑽石公主號D數字入日本定香港數

：聽日情人節喇有冇建議

題外話:
咁講一講, 有冇記者查過全部高官或其配偶有冇持有公屋未嘔返出黎

好多聚餐

第47個係良田村
今日確診既係紫田村，同47食過飯

情人節, 張竹君都笑

其實佢嘅concern喺冇錯
雖然唔係淨係情人節要注意嘅嘢

一講情人節，全場都笑晒

袁國勇話唔好kiss

仲笑緊

多人聚集

情人節建議 : 多人聚集就儘量避免

日日都問口罩

有記者問黑警果啲裝備啦
跟住又答廢話

#51
食飯同確診相隔十幾日
喺油麻地做嘢
確診前有返工 喺公司做嘢 同出去見客

唉，你叫佢地點答？張竹君: 我手上無資料，但，er，我呢個口罩今日第二日戴嘞

咁答？

彌敦商業大廈

危殆
#7
#24
#26
#38

嚴重
#16
#25
#28
#42
#45

今日新增左幾多個？

多咗嚴重?
好似早兩日無咁多

1